歐洲買羽絨

黎緊會去歐洲，想問係歐洲買羽絨會唔會平過係香港買？

如果去冰島嗰啲地方要著幾多衫先夠

樓豬好似出過post?

係唔係我答唔到你

不過著幾多件就答到

頭：抓毛帽/西伯利亞帽

頸：頸巾囉。。。

上身：thermal underwear，抓毛sweater/hoodie，一件2in1(羽絨+防風防水外層)

下身：黑絲(兩條，如果真係唔得)，厚身老牛，可以外加一條雪褲

腳：厚襪，防水boot

應該夠屌

屌你老母你原來係去荷蘭嗰位巴打，喺荷蘭風涼水冷，輕鬆啦

浩南哥認得你啦
而家一件羽絨都冇 希望唔會凍死掛

巴打而家仲係荷蘭？

喺荷蘭的話應該ok，hoodie加件風褸都夠屌

呢個月都會係度架啦

我見apple天氣話體感溫度得-2 嚇到有啲鳩縮

係邊個city？可能有機偶遇你

冇乜可能啦，我個town細到連m記都冇
你Groningen離我好遠

feels like -2℃冇咩姐，羽絨都唔洗著啦

留名

Lm

希望唔會凍死 打算去到amsterdam先買

唔會啦